[愛情路上，黃藍兩難存]致10/10/2020 叱咤903公子會Phone in聽眾 Isabelle

有女仔Isabelle Phone in 公子會，討論關於佢男朋友考督察既問題，以下Youtube回應咗95%

但仲有5%漏咗，所以法官大人有野想補充

當公子會主持問Isabelle 如果要受洗先可以同男朋友（假設系基督教徒）結婚，會點樣選擇？

可能公子會主持太離地，唔明白系中國境內，宗教自由是並不存在

唔好講咩香港同中國有分別
親中同非親中教會系香港都差別地位啦
你睇下管浩鳴條契弟

陳日君早前自費前往梵蒂岡見教宗，希望教宗停止再次簽署中梵協議
結果，直到陳樞機上機嗰一刻，教宗仍拒之門外，沒有進行任何形式會面

簽定中梵協議，即系梵蒂岡認可中共所選既中國區天主教教宗，出賣一眾教徒牧師
當日佢地被逼轉移至地下教會，教宗漠視佢地生命危險與中共建交，是為與虎謀皮
多年來系中國日復日拆十字架，火燒教會，未來基於中梵協議延長兩年，被出賣的教徒仍要繼續受苦

愛系唔可以戰勝一切，包括宗教/政見

因為愛是習近平萬歲